觀塘地鐵站d出口有狗搜義士

成10隻狗圍一個後生仔

Push

推

唔係義士
係路人

佢有頭盔嗰啲

街坊姐 無事無事
出街驚危險帶定頭盔姐

見圍左起碼5分鐘
擔心佢有事

pish

睇住佢最後係拉定放

快d搵人幫手

有無街坊見到？大約6:15見到
我有急事走左

推阿

有無人仲見到阿？

依家仲係 幫推

唔知後生仔最後點